你一直在關注媒體世界的靈魂和良知。 媒體購買簡報:Mediabrands首席執行官Daryl Lee討論媒體代理業務的靈魂|jim cooper | 2021年2月8日|Digiday 
 他不知道下個賽季他是否能贏回他的工作，或者病毒的狀態是否已經改善到足以讓他問心無愧地回來。 他的球隊要去超級碗了。 他一直在抗擊冠狀病毒的第一線。 Adam Kilgore | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 如果共和黨人真的重新審視了他們的財政良知，他們會傾聽的。 按照計劃，共和黨人再次假裝關心赤字|凱瑟琳·蘭佩爾|月21日華盛頓郵報| 
 她是一個有良知的說唱歌手，她不會消失。 2020年12月20日，丹尼爾·馬洛伊 
 不知道這是不是你想要的答案，但這是我唯一能憑良心給出的答案了。 Outré釘釘的藝術|尤金·羅賓遜| 2020年12月14日|Ozy 
 相反，挺直你們公民的脊樑，問心無愧地反擊。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 “我寧願做一個自由的乞丐，”他喊道，“也不要被迫違揹我的良心。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 馬丁·路德·金、納爾遜·曼德拉、奧斯卡·辛德勒——當我們想到良心英雄時，這些名字就會立刻浮現在腦海中。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 正如你所說，“讓一些企業主行使他們的良心不會對同性戀造成傷害。” 同性戀者欠基督徒一個橄欖枝嗎? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 他說:“在這個國家，沒有一件事是沒有抗議的。” 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 她心醉神迷地伸手去拿; 但她也許不會喜歡，除非她的良心要求她付出代價。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 這樣一來，它將比現在更少受到冒犯，也更容易受到良心的譴責。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我的良心要求我直截了當地告訴她，他們只會先到沃爾什跟前。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他可能會失去理智，“引入性的元素”，這是良心在承認它已經被引入了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 但是路易斯的良心卻得到了安息; 他很快發現:“人不僅靠麵包活著!” 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特